［反曾偉雄]如果係維也納聯合國分部集會有無得諗

是咁的
大家都知中國提名咗曾偉雄係維也納UN做毒品及犯罪問題總監
咁啱呢幾日都係呢邊開會 我地個會都傾緊攪連農牆
唔知大家會唔會想係UN Office 一齊集個會？

推

幫推

有無維也納巴打幫手

想飛！機票太貴！

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

有無人係到 聽朝8am Austria Center Vienna